有無人一齊玩nova ro

隔離post 見到,英文唔叻,但想玩下

How play

有教學 我都開始無耐

有冇中文架

有巴打一齊玩就Join